【請廣傳】 7.7 旺角事件真相還原

（代手足出post）

我哋文宣組喺睇晒幾百個鐘嘅live片之後重建左全個7.7 旺角事件

當晚十一點後根本一直係警察推撞記者，當時示威者已經散得七七八八

可惜我地都係重建唔到中間空白嘅m記時間，警察阻記者採訪可恥

去片：

幫手週圍傳開佢比中立派睇（傳果陣唔洗講話警察做錯嘅，等佢哋自己睇）

最後，
721上街！！！
721上街！！！
721上街！！！
721上街！！！
保護好自己呀咁多位手足！！！

推

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

721見

721

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推

721 721

我冇嘢講

pish

留名

推呀

推埋出國際

推呀推